A0 食左7次檸檬

抵撚柒死

點解

食夠30次先好出post啦

死纏爛打過一個女仔咋

護哥ho ball

幾食得

我衰過2次

我衰過兩次已失去希望

Your face?

呢幾年我都遇唔到一個我可以鍾意嘅女仔.

爛面 好多暗瘡同火山洞

-,-

我未試過咁中意一個人 原諒我

下個你都會係咁講㗎喇

冇 除左果個女仔之外 其他我追幾日追唔到就算

仲有93次

個女仔好靚？

我衰12次

係2次，唔係12

喺我心目中係第一

食檸檬好呀，多d維他命c 。夠健康

有成77億人
幾次啫
當練習

忘記佢啦,若言你同佢連朋友都唔係嘅話